Project Libra
=====

Проект информационной системы для управления процессами, связанными с созданием, назначением, и мониторингом результатов
интервью, разработанный в качестве учебного проекта в учебном центре компании NetCracker.

Проект разрабатывался командой из 5 человек, использовалась методология SCRUM. В качестве платформы был выбран SpringFramework (Web MVC), данные хранились в базе данных от Oracle. Во время проекта я взял на себя роль исполнителя всех задач, связанных с изучением новых технологий, например, отправка почты, конвертирование html файла в pdf, работа с библиотекой для создания мощных графиков jqPlot и т.п. Мой код в данном проекте можно найти по автору _"andrylat"_. Стоит обратить внимание на следующие файлы:
* PDFController.java 
* ReportController.java
* MailService.java
* SendMailService.java

